話我地三分鐘熱度？

就威俾班撚樣睇

加油

爽住去

成日講以前發生過,
點可以將拉登仔同膠登仔相提並論,
頭幾日人數就唔同, 仲唔使講電話App既影響

唔洗啦，而家係生活一部份。唔洗威比人睇，只係過返正常生活